# UrBackup English translation
# Copyright (C) 2011 Martin Raiber
# This file is distributed under the same license as the UrBackup package.
#
# Translators:
# Zhengyu Ren <renzhengyu@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UrBackup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: martin@urbackup.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 13:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-21 00:39+0100\n"
"Last-Translator: renzhengyu <renzhengyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (Big5)  (http://www.transifex.com/projects/p/urbackup/language/zh_TW.Big5/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW.Big5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

msgid "Encrypted transfer:"
msgstr "加密傳輸："

msgid "Compressed transfer:"
msgstr "壓縮傳輸："

msgid "Max backups speed for internet connection:"
msgstr "通過互聯網備份時傳輸速率之上限："

msgid "Do full file backups over internet:"
msgstr "通過互聯網進行檔案完整備份："

msgid "Do image backups over internet:"
msgstr "通過互聯網進行磁碟鏡像備份："

msgid "Internet server password:"
msgstr "互聯網伺服器口令："

msgid "Internet server port:"
msgstr "互聯網伺服器端口："

msgid "Internet server name/IP:"
msgstr "互聯網伺服器之主機名或IP地址："

msgid "Enable backup via internet:"
msgstr "啟用通過互聯網備份："

msgid "Max backup speed for local network:"
msgstr "通過本地網路備份時傳輸速率之上限："

msgid "A new backup server has been found. Click here to use it"
msgstr "發現一個新備份伺服器。點擊這里使用。"

msgid "UrBackup: New server"
msgstr "UrBackup：新伺服器"

msgid "Internet"
msgstr "互聯網"

msgid "Client"
msgstr "用戶端"

msgid "Image backups"
msgstr "磁碟鏡像備份"

msgid "File backups"
msgstr "檔案備份"

msgid "Include in backup (with wildcards):"
msgstr "包括於備份之中(含通配符)："

msgid " is not a volume"
msgstr "非磁碟卷"

msgid "Volumes to backup:"
msgstr "待備份之磁碟卷"

msgid "Waiting for server..."
msgstr "等待伺服器中……"

msgid "Backup delay after system start is not a number"
msgstr "系統啟動后延遲時間需要一個數字值。"

msgid "min"
msgstr "分"

msgid "Computer name:"
msgstr "計算機名："

msgid "Exclude from backup (with wildcards):"
msgstr "排除於備份之外(含通配符)："

msgid "Backup window:"
msgstr "備份視窗："

msgid "Backup delay after system start:"
msgstr "系統啟動后之延遲："

msgid "Name:"
msgstr "名字："

msgid "Informations"
msgstr "情報"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Logs"
msgstr "日誌"

msgid "Add/Remove backup paths"
msgstr "添加或移除備份路徑"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Do incremental image backup"
msgstr "執行磁碟鏡像增量備份"

msgid "Do full image backup"
msgstr "執行磁碟鏡像完整備份"

msgid "Do incremental file backup"
msgstr "執行檔案增量備份"

msgid "Do full file backup"
msgstr "執行檔案完整備份"

msgid "Continuing failed: No connection to backup server."
msgstr "無法繼續：與備份伺服器之連接已斷開。"

msgid "Pausing failed: No connection to backup server."
msgstr "無法暫停：與備份伺服器之連接已斷開。"

msgid "Could not start backup, because no backup server was found."
msgstr "無法開始備份：未找到備份伺服器。"

msgid "A backup is already running. Could not start another one."
msgstr "有備份任務正在進行中，無法執行新任務。"

msgid "Maximal number of full image backups is not a number"
msgstr "磁碟鏡像完整備份數之上限需要一個數字值"

msgid "Minimal number of full image backups is not a number"
msgstr "磁碟鏡像完整備份數之下限需要一個數字值"

msgid "Maximal number of incremental image backups is not a number"
msgstr "磁碟鏡像增量備份數之上限需要一個數字值"

msgid "Minimal number of incremental image backups is not a number"
msgstr "磁碟鏡像增量備份數之下限需要一個數字值"

msgid "Minimal number of full file backups is not a number"
msgstr "檔案完整備份數之下限需要一個數字值"

msgid "The maximal number of full file backups is not a number"
msgstr "檔案完整備份數之上限需要一個數字值"

msgid "The minimal number of incremental file backups is not a number"
msgstr "檔案增量備份數之下限需要一個數字值"

msgid "The maximal number of incremental file backups  is not a number"
msgstr "檔案增量備份數之上限需要一個數字值"

msgid "The incremental image backup time is not a number"
msgstr "磁碟鏡像增量備時間需要一個數字值"

msgid "The full image backup interval  is not a number"
msgstr "磁碟鏡像完整備份時間間隔需要一個數字值"

msgid "The full backup interval  is not a number"
msgstr "完整備份時間間隔需要一個數字值"

msgid "The incremental backup interval is not a number"
msgstr "增量備份時間間隔需要一個數字值"

msgid "Last backup on "
msgstr "最近備份於"

msgid "No current backup. "
msgstr "當前無備份"

msgid "% done. "
msgstr "%已完成。"

msgid "Full image backup running. "
msgstr "磁碟鏡像完整備份正在進行中。"

msgid "Incremental image backup running. "
msgstr "磁碟鏡像增量備份正在進行中。"

msgid "Full file backup running. "
msgstr "檔案完整備份正在進行中。"

msgid "Incremental file backup running. "
msgstr "檔案增量備份正在進行中。"

msgid "Cannot connect to backup server"
msgstr "無法連接至備份伺服器"

msgid "A new version of UrBackup is available. Please click here to install it now."
msgstr "UrBackup有新版本，請點擊此處安裝。"

msgid "UrBackup: Update available"
msgstr "UrBackup：有可用更新"

msgid "Please select the directory that will be backed up."
msgstr "選擇欲備份之資料夾。"

msgid "There was an error. Currently nothing can be backed up."
msgstr "發生錯誤，當前無可備份。"

msgid "Remove path"
msgstr "移除資料夾"

msgid "Add path"
msgstr "增加資料夾"

msgid "Remove/Add backup paths"
msgstr "移除或增加備份資料夾"

msgid "Author:"
msgstr "作者："

msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Infos"
msgstr "情報"

msgid "Filter:"
msgstr "過濾器："

msgid "Abort"
msgstr "終止"

msgid "Ok"
msgstr "OK"

msgid "Active"
msgstr "活動中"

msgid "days"
msgstr "日"

msgid "hours"
msgstr "小時"

msgid "Maximal number of full image backups:"
msgstr "磁碟鏡像完整備份數之上限："

msgid "Minimal number of full image backups:"
msgstr "磁碟鏡像完整備份數之下限："

msgid "Maximal number of incremental image backups:"
msgstr "磁碟鏡像增量備份數之上限："

msgid "Minimal number of incremental image backups:"
msgstr "磁碟鏡像增量備份數之下限："

msgid "Maximal number of full file backups:"
msgstr "檔案完整備份數之上限："

msgid "Minimal number of full file backups:"
msgstr "檔案完整備份數之下限："

msgid "Maximal number of incremental file backups:"
msgstr "檔案增量備份數之上限："

msgid "Minimal number of incremental file backups:"
msgstr "檔案增量備份數之下限："

msgid "Interval for full image backups:"
msgstr "磁碟鏡像完整備份之時間間隔："

msgid "Interval for incremental image backups:"
msgstr "磁碟鏡像增量備份之時間間隔："

msgid "Interval for full file backups:"
msgstr "檔案完整備份之時間間隔："

msgid "Interval for incremental file backups:"
msgstr "檔案增量備份之時間間隔："

